綠帽唔怕帶..

因為係本大爺扑完你條女比你帶既

屌 連女都無 想戴都無得戴
不過我有男朋友

等本大爺同你格完劍比頂綠帽你男朋友帶

邊位襟弟比負評本大爺屌你老母